[E3采訪] 宮崎英高：真實的世界是一片荒漠 光明在黑暗中更加迷人

【宮崎英高：真實的世界是一片荒漠 光明在黑暗中更加迷人】

IGN今日公布了E3期間對宮崎英高的完整采訪，他在其中談到了自己在世界觀設定方面的看法：「對我而言，充滿光明和快樂的世界反而顯得不太真實。這聽起來像是心理創傷的表現，但我的確認為世界對人們而言就是一片荒漠，這就是我看待它的方式。」

不過這樣的設定在遊戲裡的藝術性上卻能帶來獨到的效果：「光明在黑暗中才會顯得更加迷人，當你在廢墟中看到美麗的事物時，你也對它更加珍惜。當你擁有一堆寶石的時候，或許不會對其中某顆太過看重。但是如果這顆寶石是在泥濘中找到的，那麼它的價值會變得高出許多。」

此外宮崎英高還談到了喬治·R·R·馬丁在遊戲中的具體參與方式，後者將會塑造《Elden Ring》的神話背景而劇情方面則是由宮崎英高本人操刀，因為他不想對馬丁的創意進行任何限制。

「至少從FromSoftware以往的經驗來看，遊戲的敘事方式往往會給作者帶來很多限制，而我不想把這樣的限制施加到馬丁身上。它所描繪的那個時代玩家並不會直接參與，所以也就能自由自在地進行創作了。我們也不想讓《Elden Ring》成為一款故事驅動的線性遊戲，上述的問題都能通過讓馬丁負責世界構架來解決。」

Source：

肯出armored core未

好想要不幫2

宮崎：賺咁少，不了

佢本身既靈魂就係dark soul

隻隻機甲game都唔大賣 不了

Praise the God !!

外鄉人在遊戲中最迷人

肥佬唔做埋編劇咁其實有咩必要揾佢

會唔會出bloodborne 2

設定先緊要呀

因為要阻住佢寫GOT，等佢死嗰日都完唔到